［book酒店］上野， 高田馬場， 池袋， 邊度好

點解諗呢3個地方， 因為d酒店唔太貴， 又近車站， 但我對呢3個地方都唔熟手， 只知道多野食

只住過澀谷, 但澀谷越黎越貴， 所以想睇下住邊度平

其實冇乜景點要跑， 暫時只定佐東京迪士尼

除咗上面3個地方， 仲有邊度多野食， 近車站， 又唔太貴

酒店Budget最好 $500~$900, 最好唔超過$1000

Btw, 有冇酒店d早餐好正架

池袋

上野

高田馬場

頂你樓上一人一個

高輪Gateway

如果飛成田機場就一定㨂上野

池袋咁猛，咪玩啦

池袋唔好住 hotel wing, 好細又舊
外出要比返房key 佢地, 返黎求其up個房 number 佢地就比返條 key 你
感覺好唔安全

高田馬場啦 兩站到新宿 兩站到池袋
我之前住個到 環境幾清靜

一定係上野

係囉

咩事？ 講黎聽下

想知多D

池袋 有好多雞叫

住新宿 落街就係新宿

上野
隔離就係老秋

新宿

住新橋 落街就係新橋

唔洗轉車喎

酒店貴喎， 酒店選擇唔多

住澀谷， 落街就係澀谷

池袋太陽城王子酒店

上野
上次同條女住hotel mystays
抵 不過其實間間房都細架啦東京